Lights will guide you home And ignite your bones

And I will try to fix you
面對人生困境 我地要有勇氣再次企起身
大家可以傷心 可以難過 但我地要學識點去開解自己情緒
我地要繼承烈士的意志繼續走落去 迎接我地新一日
再見了 我們的兄弟 雖然可能未曾見面 但我地都係被政府所壓迫而走上抗爭 願你在天國安息
我希望由今日開始係呢場反送中活動 有幾多人參加 就有幾多人安全回家 被捕人士能獲釋

推
我係因為睇咗HBO套Newsroom，先識依首歌！